中共今次係咪又要強烈譴責

全球聲援被囚十二港人 要求國際社會施壓

DAY 61
整合咗呢幾日嘅行動
先講貼身少少嘅
大家記得拎透明卡進行打卡行動

海外手足可以用IG Filter(長㩒下面條link)

禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會

呢幾日全球總共13個國家 31個城市
都將會有各式各樣的集會及活動

(整合咗部分名單 詳情見#2)
為香港的手足集氣 聲援被囚十二手足
同時藉此提高國際社會對十二港人事件的了解
促進國際社會的關注 為確保十二位手足安全

91個國際組織發表聯署
譴責中共秘密關押12位港人
要求中方立即釋放他們
並促請世界各地政府就此作出行動
以強烈態度對中共施壓

國際連動
只望手足早日平安歸來
不能放棄 不能忘記

P

W

推

是次參與活動嘅城市(日期時間跟返當地時間)
網上集會
Rick Scott &HKDC 21/10 2300(HKT)

美國三藩市 San Francisco 23/10 1930

集會
美國三藩市 San Francisco 23/10 0900

澳洲布里斯本Brisbane 23/10 1300

瑞典哥特堡Göteborg 23/10 1630

加拿大哈利法克斯 Halifax 24/10 1200

荷蘭海牙The Hague 24/10 1300

英國錫菲Sheffield 24/10 1300

英國曼徹斯特 Manchester 24/10 1300

美國洛杉磯 Los Angeles 24/10 1330

澳洲阿德萊德Adelaide 24/10 1400

美國華盛頓 Washington 24/10 1400

美國波士頓 Boston 24/10 1400

加拿大溫哥華 Vancouver 24/10 1400

美國西雅圖 Seattle 24/10 1400

癲

韓國首爾 Seoul 24/10 1400

英國倫敦 London 24/10 1430

美國聖地牙哥 San Diegan 24/10 1500

美國紐約NewYork 24/10 1500

台灣 Taiwan 25/10 1400

紐西蘭基督城 Christchurch 31/10 1100

拎唔到卡

Tut

基巴訓醒啦？

頂 太長搶唔到#2 改咗#7

催
仲未忙完

菜刀巴

點解你地可以咁快

毒丁巴

阿華田巴

去少人啲嘅議辦

聖徒

火巴

同朋友share用啦

十一巴

5/5 p

主席

4/5 p

西奔巴

早晨

3/5 p

翻巴

冇朋友咪好慘

用住ig個filter頂住先

2/5 p

Day 61
大家要踴躍retweet & 參與 #RopeofHope 活動呀長㩒link可以直接轉twitter

#Save12hkyouths Campaign

推一個

CXL

1/5 p

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Bringthemback 透明卡

推推推推

凱薩巴

打咗card 未？
by 愛護連狗力量 主席

0/5 p

狼絲

嚟喇

名單喺#7啊 我send唔切

推推推

蘇輕

擒擒

呀德

户
我用埃豬filter 算

祝你考個靚7

Sorry 手快搶左你個2

嗨

咩事 翻巴

有冇咁快啊

二哥

珍妮
飲左珍奶未

次次我屙屎 你就開新post

淳太

男友巴

我裝咗cam

hi 做咩咁既樣既

西走

奔走仔

未今晚睇吓買唔買

小龜頭巴

hi brother

國榮巴

推手足

蒲公英

灰樽

我都係靠你走資

亂入絲

崔

呢個真係幾多次都好好笑

公司部電腦壞左成個禮拜
積埋一堆野
人情就快用哂

如火巴

好多嘢做見到push都係入嚟推推先

我平時唔係咁

小西西

RT

好想買多部iPad pro

朗巴

大西北既人好快拎哂了

Why
就出新

單車巴

唔好搞我後面

記得rt

向西巴

所以等緊

交歡巴

推死人喇

車震巴

驚？

巴打今日飲左未
記得rt

我1 你0 我ok

速遞我嗰張俾你

㩒錯不推文 幫你推返10次

其實D po係咪得我地推

得閒入黎吹下水

1

港女絲

唔得

2

3

4

push
巴打好有心

5

買

6

7

唔識讀你個名

8

奔走巴

10！

精神巴

9呢

時代革命巴

光復香港

發現鄒家成 成日出完del Post

手機突然壞左打唔到卡

Ig又係

做咩自爆

西~

9 10 之後先到9 唔係咩

未飲
不過rt咗

點解你要不推

嚇唔嚇到你一跳

Push

㩒錯sor 推返10嘢補數

Lam j巴

用ig Filter ，有心既自己畫

火火

罰你畫畫參加rope of hope

cls 認得我

用自己電腦做唔得咩

西

牙西

係喎，你唔講我真係唔記得

所以我周圍搵緊街客變熟客

我寄俾你

愛衣巴

吓～～咩鳩話～～

追蹤樓主

刀手

噚日都用咗ig filter po story
唔知啲人睇完有冇去打卡落hashtag

發明巴

朗

打錯字

啤啤

慘

包包

怕醜仔嚟畀啲鼓勵佢

屌
我真係嚇親

牙亂

想訓教

牙知你好

係咪要開戰呀叉～

我都想

平時叫乜名

粉雪巴

淵巴

我係咪見過你，咁熟口面
咁岩見到就推po

瞓陣

yo

穿了巴

巨龍巴

之前試過del完唔比再post
要用電腦先post到一樣

鳥絲

太多巴

好熱

見到有條連登仔又叫丙朗

我成日都見你推gay2

唔好跌

Tui

光復香港

喺酒樓見過我

我唔會番屋企番工

凍親咗me 狂流鼻水

牙彤你好

不了你比朋友打卡

西西

黑熊巴

熱一

你有卡都用filter

牙大

push

撚知絲

但我凍親呢

你好呀巴打

鳩巴

保重

Push arrr

失女性選民支持
特朗普放棄賓州

唔緊要

Rt左未

大鳩巴

中共豬了

唔知用咗幾多張紙巾 又有多幾隻企鵝死喺我手上

噚日以為冇機會拎到卡

你黎啦

無愛

求求

見字坐直

諗巴

巴打rt左未

Jetzt 巴
Rt 左未

虎巴

真係眼瞓

天地巴
Rt左未

乖，去瞓一陣

冠軍巴

小狼 我係小櫻啊

小英

估巴

食咗包未

今日可能又多一個post

屌
Rt而家冇得就咁rt

食咗腸粉同燒賣

穩定器巴

武漢肺炎巴

咁你瞓陣，我哋頂住先

豐乳巴
Rt左未

幫手推

交比你地

單打巴
記得rt

主席我要求今晚重賽

dom

豆腐巴
見字Twitter

5001太難推

又唔食叉包

感謝

Duck c巴

Rr

agger

冇:

要770蚊一位喎

靚靚

Dom巴

未
幫手rt

我得40蚊

靚絲

點對得住你個名

95絲

係咪任食

770 食死

最多今次幫下手

八仙飯店見到你

姿世好d，唔好要小狼啦

腸粉都食唔起

打手巴

巴打
見字Twitter

好似唔係

pish

張華峰

讓座巴

大隻崔

終於開到機

Pish

79巴

鬥唔過自己人

隊長

打手你好

見字休息

有冇食包

如果係電腦嘅話唔好打字撳多吓Retweet就得
越近大選越多小動作

大家咁話

閃......電......巴

撐下個標題先 好呀

飲涼茶

強烈譴責

睇唔到,只知中國有14億人

飲涼茶
見字Twitter

貓捕

今日好無moon ...好肚餓, 食咩好..

話說見到張圖
傳話係12個手足上庭
然後包住全身
有埋腳鏈

即刻諗到佢哋喺獄中嘅嚴刑拷打，遮住啲傷口
希望一定要係fake new

見字Twitter

長㩒就得

小櫻

Cred 觀賞用巴

提你換iPhone

好大風

Jason
Rt?

風繼續吹

點解連幾時上庭都唔畀我哋知
其實上庭又有咩用....

閪閪

咁你都認得
hi 手足

酒

不忍遠離

老餅

見字rt
乳雲巴

年輕呀我

507！

青春 真可愛青春

見字rt

唔中

廢

果醬
見字rt

我係

花生魔
見字rt

你想做食嗰個，定係俾人食嗰個

樓下記得rt

樓下唔RT正傻仔

煩左好多

花生

樓下見字飲水

嘔巴
又見啦

幫手r個靚t

老奔

Burger

我認得

Farm巴
見字rt

手機都係？

惠康巴

Blue巴
Rt?

次次都見到

向西

蔥巴

做嗰個

屌

做咩貼我出嚟

貴
Rt?

椰菜

Rt?

Rt咗就唔係

紅字蝙蝠

Rt

國際線有任 請每日推Post

? Who is it

推文thx

rt咗 繼續推

Retweet

都好耐無食..

愛你

長㩒 開啟連結 就會直接彈入

心理測試結果反映你係一個有自信，感到被愛嘅人，幸運指數滿分

冇啦

唔係，而家禁轉推佢會要你打字
唔打字就當rt

唔想做傻仔
而家去
你地頂住

instagram FILTER AHHH

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

乖

留名推post

推一推

下下？

食咗咩

ching我都認得你
有冇去拎 12手足個張卡

幫手rt

Rt please

已rt 推

黑洞巴好

巴打

深紅絲

Apple奶共，不了

嘔嘔

唔洗理 唔洗打字直接SEND得

阿希
Rt please

壓力絲
Rt

壞腦絲
Long time no see

你trytry

推埋呢次
晏啲再推

西巴

一人一張透明卡靚相

等你

Please rt

終於有人叫我做壓力而唔係可愛

推撚到支那收皮

我唔明

巴打我愛你

印度都有其餘名單喺#7 #9

23/10
達蘭薩拉(印度) Dharamshala, India 23/10
11:00

愛丁堡(蘇格蘭) Edinburgh, Scotland 23/10
14:00

多倫多(加拿大) Toronto, Canada 24/10
Canada-Hong Kong Link
14:00 EDT:

專員
啱啱想去叫你

你唔鐘意？

禁多下好撚煩
利申會照做

置頂巴

RT未？攞咭未？？打卡未？

史丹利 retweet

咁你係可愛的壓力

真係屎忽痕

今日RT未？？攞咭未？

唔係學霸
係尖子

ok

去rt

rt

今日RT未？？麻煩幫手share

好多...

印度係咪諗住踩死支那

其實無所謂啊
但兩樣都有好似正常啲

比力克
見字rt

好誇張

見到你，真好
RT未？

佢唔想人傳廢燈單野

Share 去ig俾frd子

唔使咁介意
上堂先

丸仔，又見面
今日RT未？？

我想要午餐肉
記得rt

我要叫可愛 可愛

Rt未，拎卡未，打卡未，飲水未

我叫佢牙愛

巴打見字rt

follow 樓主 每日update

加油

唔好再望，快啲Share

done

牙魷

西蘭花

講真 越嚟越多人 都難

煩膠 retweet la

膠仔
RT 攞咭 打咭

平時禁個圈
佢會問你rt/qt

而家直入qt 介面，你要空白咁去右上角禁先係rt

有冇加蝦醬
巴打記得rt

林巴

慢左

咕姑絲
幫手rt好嗎

牙唂
RT RT RT RT RT RT RT

余慕蓮飲完七喜未

爛命絲
幫手re個靚tweet

你慢左太多

up

菠蘿retweet

回憶巴

好想叫你爛命財

1234

婆仔

唔好撚狗啦
幫手retweet

RT未

Hiiii 好耐冇推sorrr 但有玩twitter gaaa

Please retweet

咁爽

農人巴

Twitter緊要

薯片？
幫手retweet

薯片

辛苦晒

想食爆谷

RT未？？

屌你老母臭閪
奶共Twitter
李飛飛你用你老母d骨灰封密你個爛臭閪啦

我仲係會問

友善
RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

你未更新

住家飯

爽....放假？

咁死都唔更不過我都會打字

唔怪知得 都肯定係啦

秘書小姐
RT咗未？？

考未

牙催

臭閪李飛飛
屌你老母

基巴

你有冇時間開多個po

燒包叉 凍翻要戴帽先

Fake news

Fc 未

唔係掛

Re緊佢Re緊佢

嚇親我

好的thx 我都未fc得切

繼續大大力推

公司秘書要牌既咩

你可以search下「公司秘書」係咩

唔該秘書

會計佬幫人註冊開公司個d嘛

淚淚

佢係突然間流傳
開頭係話「過堂」
暫時都未話真係FC
因為好似最後係話第二班人嚟
跟返12關注組消息先
唔好亂傳

唔洗唔該

詠 又見

好大風，頭先影相爭啲吹走

柔寶寶

多啲入嚟

寶寶

戴實啲

日日都到此一遊

襟住

震

風大嘅感覺

有時間就遊多幾次

唔係會計佬 梳

牙向

就係咁

我又黎啦

Yo

有埋預想圖

好

食飽啲

瑪咑

法家
你好

阿催

我鐘意retweet

Of course

琴晚食咗

忽然retweet?

做咩成日咁sad

a

鞭完去rt

b

c

冇咩野值得開心

d

牙龍

e

樂觀啲諗

E

Bf

F

唯一開心係食飯個陣

好多人

催催

G

I

Twitter 需要你

牙天
RT 未？？

順利嗎食飯先

食得是福

見到你我都好開心㗎

小明巴
RT咗未？？

基基！

小年

H???
其實想等 R 叫你rt

2018

包包！

bat 仔

叉bell

食嘢未

搵緊黃店食個tea

今日忙左啲放唔到twitter break
放工再推！

終於得閒上連登

推多陣先

基巴

好彩唔係見我真人

要攞咭請自行查詢

綠帽

黎明

年

英文版冇咁直接，不過都係要你撳入去條link先
同埋如果好似蘋果日報咁用shortlink可以暫時免呢個「溫馨提示」，壞處係呢啲shortlink公司一般都好短命

見到攬攬

同埋要好嬲好嬲

有邊次唔係

見到基基既post必須推

紅寶寶

Metoo

執晒未？？

西米巴

有福利既咩

又見面

西西有

嬲唔嬲你自己決定
保持關注

Tracy

帶飯呀

tracy

你想表達咩
而家強烈譴責好失禮你？

幫你推

開心

八八

尋日食左西米露

仲有冇罷食緊

掛住你咁耐冇見

咁正

Miss u

你終於蒲頭

正

奔奔

牙曦

你食完壽司郎去食

曦

Miss you too

燒叉

Y green hat

向

糖水雄
老閪咁遠都送

唔見你

粉紅色最靚

依家見左

高興

今日有冇啡

有

勿空肚

我鍾意黑

芝士焗西蘭花

牙蛙
RT未？？有冇攞咭？

黑色係我身上好奇怪

教你煲

點解

基巴post你不推

窮L

我個人唔襯黑色

排隊

攰到唔知自己㩒錯

黑色白搭

抖下先

典解？？我覺得最怪係啡色，我著咗好似樹咁

食晚飯未

真
而家日日都黑
連口罩都黑

笑左

好過出去食，其實煩

Blm

condom retweet

由由一定有

因為我同黑色唔啱氣埸
諗起d drama有人扮樹

推啊

再推

真係會著到好奇怪

仲唔幫我推

yah

真

翻緊去 一陣又要出去

的推

錯字

推你

推你肥腩

收皮啦黑命貴
成班搶劫犯

推催～～～～

真心似

屋企比較晏食

幫緊你

我都carry 唔到啡色

仲未諗到

牙花

Navy 完勝

嚟嚟

Navy backpack

似樹真係好好笑 肥叉好gag

難著

都得

d森林系女最鐘意

咁你係咩

推推

森林裏的一棵樹

珍妮一推

唔夠白淨著，農民咁

飲珍奶！

依個係叉

一齊討論下

叉樹

香蕉我俾佢話我著黃色成條蕉咁

珍妮你好

包包你好

我

突然心情好 驚

你係森林裏的香蕉樹

夫人 又見

仆街la Tracy

飲緊水蜜桃四季春

一號波

四季春正喎

枯枝

原來你係咁gag

按人數增減數量
我呢個大概10-12碗
大粒西米1包
細粒西米1.5-2包
椰漿1-2盒（睇你喜好）
冰糖 自己按甜度決定
怕有風既話落片薑片

凍水落大西
一邊攪一邊煮滾佢（唔好停）
滾水就落細西繼續攪
西米岩口感前一定唔可以落糖
如果唔係就唔會變了

煲到咁上下
試下大西岩唔岩口感
如果岩就落冰糖
成個過程要一直攪拌
等冰糖熔哂滾水就轉細火落椰漿
再煲佢兩分鐘
熄火

食得

跟著我著d民族花花唔識點形容
佢又話我似阿婆

向西大廚

加條黑褲....香蕉涼粉

咁你覺得邊種襯自己

咩事

我喊架la

鐘意花花

佢壞過凱婷

呢排心情都麻麻
冇啦啦心情好 就驚咗

碎花果啲？

識飲之人

鳩

村姑

No
外國d嗰啲花花

唔識 有冇圖

啊婆花

花裙

Dllm嬲咗
嗰日同佢行donki 佢話個阿婆條裙同我d裙好多樣

就翻到去叉電之後俾你睇

溝女係咁

係我喊先

頂，諗起腰果花

多謝你我save 低你人真係好

唔要太花

我就打7佢

叫佢買過晒俾你，應該即刻收聲

你好靚

係咪啲大花大花，成件得幾朵大花，要拉開先睇到嗰啲

佢嗰日真係拉我去hollister睇3 之後就大大聲喺嗰度話我著到成條香蕉咁樣嬲到我即刻走

我係煲好熄火焗一陣，再過冰水

大話

唔識點講 一陣俾相你睇

記得落牛奶 好食好多

bell～～～～～

芒果奶

花

啱啱食咗bell

咩bell

芝士火腿蛋厚多士

可以整楊枝金露

好飽

大英 今日個天小紫

牙靜

幫手RT

肥嘢 正到

事實真係咁

hey

我係你一拳打佢

.

慢慢，佢走寶，由得佢

派透明卡嗰到，天水圍區議員巫啟航都有去佢辦事處到攞 (辦公時間:星期一、二、四、五 1400-1900)

我唔過冰水
攤凍佢拎去雪

講呢d啦
多謝你為香港付出

叉bell好人

叔叔

我唔落奶

識食喎

雞蛋六隻
糖呢就兩茶匙
仲有啲橙皮添

如何

hello
我又推 po 啦
by 愛護連狗力量 主席

下次試吓先

冰冰

Yo牙包

唔拎卡啦，有唉豬故事

都係架，唔洗諗食乜，不過屋企野通常淡味啲

我再儲吓運氣，再俾你

主席好

收工未

叉叉包
今日 lunch 食咩呀

想去

🐸🐸🐸

假

今日放假

打咗

留啲自己用

燒賣腸粉

well done

Retweet 通知

一人一半....ok?

好難著得好睇

啊姐

重點係我着淨色佢又話我係香蕉
咁不如唔好着着咩都咁多嗲

好嬲

咁邊夠飽

俾卷膠紙佢

遮住隻眼？

bug 不
放工未呀？

夠，飽到依家

好似冇咩營養

痴住個咀，唔準嘈

珍叫佢收嗲

諗起我娘親

食垃圾係我強項

yeah.....

hi

基媽

想食魚蛋
出面 d 魚蛋唔好食

媽

Tired

Hey

UC

而家好嬲好嬲

基媽!!

食粉咁

想咸

基

講下笑講下笑

但係你笑緊

菠蘿包
RT晒未

估唔到連登相認到

跳你個十字步

磁力共振咗未

係，唔好食
出面買返黎煮
個 d 魚蛋又重味精

你要叉燒我食餐包

Hea 陣

不過我呀媽都唔鍾意呢啲花嫌7

返到去冇幾耐一陣又要出去

好嬲 決定聽日唔入嚟

走先 驚比八仔打

咁又唔好

我已經磨好把刀

煮麵

唔得閒,今日個譴責名額用左係美國對台售武度

對唔字 跪緊玻璃

擺咗個榴槤殼

我要包你食叉燒

我要食魚蛋呀

唔好啦

我都準備咗把刀俾你

講真係咪都小灰

襯你喎

你地兩個都有放心

唔着啦佢哋話我阿婆

樓主份人係咁 我代佢say sorry

唔好

加啲石仔

佢地應該唔識欣賞

叫佢跳返10次10次十字步先

你嗰個特別大

唔緊要啦 我睇身材多

仲要Lego

擺明係

切包

其實幾好啊 信自己

我aa

其實講真樓主手腳唔協調 跳起上黎似智仔

呢度交比你我走先

不了佢哋話阿婆

有冇人尖咀返工
五支旗桿有街站

大波vs長腳

咁真係婆了

就咪係囉

佢更加要同家燕媽媽學下

細路仔先揀

。。。

唔洗咁謙

兩樣都冇

珍

唔好嬲

全都要

救我

開單未??

謙左

唔爭在玻璃

一齊走

認真

樓主小基 鍾意大隻仔唔係留意鬼妹對唔住

鬼妹大波大pat 正𠹌到

想似鬼妹咁tan

我愛樓主

一白遮三醜呀女

mememe

Son仔有

牙飯

屎

拎左透明卡 開心

#save12hkyouths

[有圖] 原來當年嘅港英時期都有「國安處」？

曬好正

想睇圖

推一推
[有圖] 原來當年嘅港英時期都有「國安處」？

包喉嚨開始易乾 飲多D水

蜜糖水

我都攞咗

曦哥 樓主今日有無掛住me

我塊面同膊頭以上都好黑
但係隻腳好白

佢今日都忙忙地 應該忘左屎

RT咗未??

Who.jpg

無圖

夠做

ig洗版

屎子

冇用的

飲咗好多.....你都飲

你

推兩推

負皮 上一頁

你都要飲

入翻冷宮先

推三推

你鐘意食叉燒包定叉燒餐包多 d

咁惡抵你有haters la

收皮

叉燒餐包/2

我係頭號hater

我飲水

浪人兄
今日RT咗未??

忽然想聽聖誕歌

son仔唔好嬲喇樓主份人係咁 出名口不對心

每日10L

掛住你

屎史

主席晚飯未?

Sosweet

很rich

當然rt左

係咩

珍妮晚飯未??

唔入住 見到樓主

有啲惡

小心凍親，著多件衫

嬲嗰啲0.5

未呀 飲緊珍奶

記得幫連狗著翻件衫

象仔
今日RT未??

一號波喎
係 但無乜機會三號
講真唔需要 8號就ok

always

樓主係

邊有咁快

得水

休息下先

熱...叉燒包
唔熱就餐包

有樓主okay

裸體得啦

量子巴

好嬲好嬲

落砂糖

都唔知要打風

唔知點解覺得你好真心
所以覺得小甜

勿念

自己唱

還我5001

想睇下基狗今晚碗狗飯係點

崇尚自然

想聽我唱？

感謝你

咩味

守護樓主力量

佢琴日個lunch好似ok

你就好.....有樓主

唔洗了感謝勿基我

好味奶綠

狗糧黎講係幾好

想聽樓主

吸引

自己FF

帶住耳塞聽應該幾好

bell

別想多

真係攰左

我都幾搞笑

有冇RT晒

咁你唔好做多。。

hea 陣先

冬天該很好 你們若尚在場

非凡人生真係由細聽到大

HEA都無力

哥哥

幾時聽都係正

13個國家 31個城市

佢把聲真係好好聽

done!!!!!!

今日RT咗未呀?

記住RT同share!! 感謝

三生有幸真係好正

樓上係狗

係 笑能4

精神

米呃拉年初4

快推

JEN

樓下係傻豬

佢真係鳩

唔關我事

傻豬

下你咁都得呀

Hei gor

我只係想輕輕一推咁都見到我

鄭伊健

唔好以為一句可以打發我

真係關我事咩

hi,叉燒包

客氣

真係唔係我

扮可憐真係唔會有用。。

向巴
Rt左d，但今日有d忙，食左夜晚先rt埋

下

我地等咗成晚

乜都未做

為你好 講真我以為係胖虎唱

觀賞用

天籟之音

我好早瞓咗啦唔好諗住fake我

not me..

唔係我呀 你唔好跟住屈埋一份

咁係邊個

1230 真係算早

明明有咁多對眼睇住佢搶5001

牙曦米鳩

唔係我

公民團體聯合記者會
1025台灣撐港遊行｜全球集氣要求釋放十二手足
台灣公民團體響應香港「12港人關注組」，預計於10月25號（週日）在台北忠孝復興捷運站發起撐港遊行，呼籲台灣社會共同聲援，要求中國立即釋放12港人。

你答我

喂收啦

叫佢出黎

1607

on9真係我 唔係有心 琴晚一打開就reply 而家先發現係我
你哋唔好彩啦

...
罰你搶埋今日5001

下 笑到痴左線

邊有可能 我琴晚真係巧合

好鳩

睇翻啲留言 你哋係咁我我我咁洗版 啱啱先睇到

sorry

屌牙真係笑左

好亂入feel

你真係係咁講真係唔係我

on9真係我

無情巴你好

以後應該要爬咗文先留言

成件事好on9

國際連動城市其餘名單喺#7 #9
Twitter Day61 Retweet list #45

Day 61 Twitter 1930 updates

好好笑

唔收

唉

無情巴呢排係咪好忙

以後真係要爬左文先reply

係咁真係唔係我

冇事嘅

我唔知咩事以為你哋夾埋屈我先咁應

喂睇黎有d high

你諗多咗

唉...一日一日咁過去

星星

唉 以為咩事

平安就好

最緊要平平安安 齊齊整整

唔諗了

都冇辦法，好被動

係，小心啲

茅事

忍水

要，好乾

吹到好東

冇褸??

恐龍仔

餐包

有冇去攞咭呀

你係

食飽一推

唔係

有呀，今日去左區議員office 拎

支持基生

食咗嘢未呀

咪扮

我真心唔係

食多啲野喇你

唔肚餓

太瘦唔好坐直了

me too

食緊飯

專心

再拎唔到就我派

量子

Push.

有就好
愛你

@晨曦

你又有份搶咩

唔high點推

你好呀

收皮喇尋日先動完

老母尋日問左我一日點拎，佢今朝行過區議員office 又未開

我緊係mon 住

連登有愛

留意到你做廢青時間都好有規律咁 真心想學習

我琴日都係咁 去咗第二度

認啦咩

呢句都真

此po好撚危 好多人芒舖

恐龍媽，你有冇幫佢攞埋

好似唔係印左好多

有，幫左佢拎埋

-----
啱啱RT埋

我今日攞嗰陣聽到議助講話加印緊

唔知咩

恐龍仔好乖

煩咯

呢個真 所以上熱門好驚

點

5001

大家都要加油

咁早開始5001

唔gur要重賽

放棄啦 今日唔會5001

有啲位係無曬 但有啲好多

Okay

係

23/10旺角西洋菜街站

又話今日仲有post既

第一個最驚自柔閪

想扮知

拎左la, 係自己區既區議員office到拎左

多謝巴打既資訊

所以先叫你放棄5001

有冇幫朋友拎埋

好啦搶返#2算

你有冇坐直

sorry 各位

佢唔俾我拎多過2 張，算la留返俾其他人

直左啱啱

議辦真心僻所以我先想拎多啲去派

我都係

搞唔掂

有冇食曬飯

你呀！！！

點算

駝背好鳩

入左依個舖之後，想轉基了

我果到離屋企近，隔離屋村個區議員都有，所以都ok既

咁都好啲 叫下朋友去拎

好多靚仔?

係，，，

不嬲鳩開

屌又駝左

me

你好靚仔

又鳩咗

正確答案

每次直得幾秒

點做到

比啲氣勢

幫佢推大

搞大

屌又鳩左

爛ching

有冇睇光時個post

義工

老母基因好

喂jetching

手足之情
手足情深

粟媽好靚女

手足, 情, 深

做咩啫

咁佢無講錯喎

係我呀

愛情都係情
友情都係情

今日過成點

琴日睇到你個留言 笑到我

做運動攰就可以早訓

我都唔知我有搶到 我係想話你哋真係癲到洗5001

所以話牙由好波

平時有咩做 我依排有啲kick

花花冷靜少少

好似話唔夠
隔牆有耳：5萬張唔夠派<br/>「#SAVE12」全城打卡（李八方）

你點睇

點知就搶咗

可能係自己天生麗質

睇下youtube 搵下朋友食飯 周圍行下
成個廢老咁

你驚我

搶5001要mon po 要啦 量子得咗

震 記住唔好8連

想同大家講一個好消息！！

秒負皮

光

會拉左？

唔會 但淨係計一次

開過啦

係 真係橋到

仲講緊個5001

餐包巴有冇食過友利坊？

燒味好食！

早幾日終於試再，好好食

鳩得太耐
好難改

Gogogoogo new po

餐包係巴黎咩

去咗

冇呀，好少去嗰頭

冇所謂啦

去d2 果到，新開左分店。

d叉燒好撚好食

下次放假去，多謝恐龍仔

客氣

希望12 手足都可以返到來食叉燒飯

有咩佢哋係可以買到?

我好擔心佢哋依家食嘅嘢

都唔知俾d乜俾佢地食

Ok la，去左呢個post到做嬲嬲師

呢個巴打開d post好正，可以睇下同follow佢

有跟開佢

日日都好嬲好嬲
笑撚死我

輸了, 烏豬有4000萬

Rt唒
係tw到同鬼佬吹水，練下英文，又增進友誼

呢兩隻好正

呢邊都仲熱緊